中大校長 連五大訴求都講唔出

笑死了
到最後一個要隔離題水
又話長時間喺香港